# Nota
profesor solo asi pude subir mi archivo denido a que me marco muchos errores al querer subir los archivoss
lo intenete desde varias computadores pero me marco el mimo error cada vez que queria subir al repositorio
Mis compañero de igual forma trataron y les provoco lo mismo, espero y pueda entender mi situacion pero si trabaje 
en el desarrollo del proyecto.
